我覺得係時候組成麻包袋小隊

班狗 3個3個咁放工 我地計人頭X2 6個人圍一個 日以繼夜 打撚到佢地警 縮番入佢老母個臭閪到

利申： 如果GTA入面可以咁做我覺得咁幾好玩

自推

推

巴打係咪講緊gta world呀
d狗無性㗎 撞親就二星追住人黎咬

btw小心有狗扮人

up

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我無野講 唔好亂黎

樓主對上一個po係2月

唔好開呢啲post 係有人想咁做
有狗扮人 一定會話入嚟

隊友唔好係到招

Push